當你同個朋友去做gym 而佢就喋喋不休發表偉論

係佢面前做10下引體 無哂聲出

同佢講想做佢男朋友，包佢走夾唔唞

同佢打個車輪咪得

死gay佬

邊個扯咗先

有咩問題，我都做倒十下，做gym好多理論要學
食野操野休息，顧少一範都死